致曱甴們

對唔住 話你哋係曱甴 你哋喺我最敬愛嘅兄弟姊妹

我想你哋認真睇一睇
經過811 我想你哋了解一下 黑警已經殺紅了眼 我哋要諗嘅係究竟點行落去 升級？ 暫時我睇唔到大家有勇氣去升級 睇落去就會明
留喺原地？咁我哋應該要有陣法 人我哋係好多 但前線我哋真係無啦
811尖沙咀 深水埗 有好多前線犧牲
人逼人 無空位俾前線走 我覺得要留位比前排走
因為個個口講都係話自己用前途將來嚟博 的確係 但抱住僥倖嘅態度 捉唔到你就無事 反而有必死之心嘅都比你哋頂死哂 因為一轉身全部人喺度走緊 但又唔係走得快 仲嗌乜撚嘢12 12踏步走 速龍距離我5個身位 仲要前面12 12 我真係寧願幾個街口後面先有人
一係就唔好淆底 永遠佢出速龍 我哋不退反攻 但機會不大
希望大家幫我推上去

10

9

8

7

6

1

5

警隊以盧旺達大屠殺及納粹的仇恨用語 「蟑螂」侮辱示威者，並指只有煽動種族仇恨的人才會用蟑螂形容人，超越文明社會道德底線。

唔好非人化自己

4

我只係標題黨 睇晒先啦

標題黨已經乞人憎仲要用曱甴論

我唔介意你哋見到曱甴兩個字入嚟屌我 但你睇晒全部嘢再幫手諗解決前線流失嘅問題

叫人唔好自己接受咗依個稱呼先就係屌你

咁我del post 再重新打過好無 到時你幫手推

無腦 希望你下次改善啦